如果王家衛拍愛回家，會點？

冇睇過愛回家，所以唔知會點，不過見有巴打話愛回家好有王家衛feel，所以開個po俾各位巴絲發揮下

請出招！

會用魚眼鏡頭拍

諗諗下，其實係咪應該開喺創意台